[17 Oct] 泰國示威現場直播討論區

唔係話琴晚完咩？

食住個勢上啦

好似香港初期，比你企足日完全無警察,同後期完全唔同